萬一侵連任唔到，剩低嘅任期會唔會加速打中共？

通過貿易封鎖、武器售台、支持港蒙維藏獨立、制裁幾多中共官員、禁止支那人入境美國, 令到民主黨上台時候難堪

侵侵份人好小氣，兩個月時間可以做好多嘢

得返兩個月會用黎入稟法院多d

WW3

唔會再有trade deal，瘋狂加關稅

炸鳩南海啲島

如果發現支那有份參與舞弊 真係難保會做啲咩

公務員會唔會配合佢，明知佢好快返家

同埋如果民主黨俾人見到無能，再下屆共和黨班鷹派就有機會

一落選即刻入白宮禁個粒制

打佢老母

搞完blm再搞選舉舞弊

開戰就贏

Pompeo

其實佢最後有做左本書 你都可以dl到 在白宮網站 講中共個威脅

佢真心愛美國 呢個係setback 但佢個影響力永遠係度 例如Tom cotton 果d係新一代 阿侵走唔到果份 其他人會代佢走

好心好似二戰咁一野射9北京上海啦
要支那即刻跪係度

加速打golf

想打核戰
一齊做fallout師

一定唔撚會

反而準備下離任後, 民主黨會點搞佢好過

去參觀台灣，同蔡英文影張相。

直接WW3 拿 仲搞咁多嘢

係做都做啲拜登上台改變唔到嘅嘢。

戰爭狀態唔洗卸任

侵侵會盡快同中共最好
第日佢仲要同中國做生意

會加速同習總和好...

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

放棄美利堅算啦, 廢左應該死
人民投票權根本要pass左apt test先比投

唔會，信不信由你，歡迎binc

但中共捱到呢兩個月就贏番啦

傻嘅，1月20號 biden 定pelosi 上台，即刻廢咗上屆所有政策，話知侵加到200%關稅咩。obama care 都係咁廢除。

你驚英國叫停asylum 好過啦

反共都係為選票 咁撚得閒理你咩
自己都顧唔掂

又係成班兒登仔喺度ff

國內分裂，無力理國際事務已經夠死

唔會 事因冇一個好強而且正當嘅理由開戰
同埋開戰代價極大

由佢哋啦

侵自己仲唔自保先,仲同連登仔癲

係就正

加油

侵會為香港人搞場大龍鳳
香港係今次選舉最大贏家

大豆侵 法院侵

有冇link?

我覺得呢個係比較務實既期望。

制裁唔夠力，你見大波華烏咀狗嗰副咀臉 仲惡過鬼

仲搞咁多野到時落左台冇人保咪又係要受返

卸任前一日同台灣建交

侵沒野做唔出

其實我都幾期待有個無能嘅美國總統睇吓
可以笑足四年

快

亞洲已經冇能力笑4年
歐豬近月先清醒返少少 未來4年將會再訓返
算啦

Y not both

諗下好啦 仲要過兩院
話咁易咩

打幾個月有鬼用
涯打唔還手都涯得過啦

分分鐘一卸任就即刻被FBI拉人

呢度

一撚定一味打官司啦

Why not both

侵侵一早質疑過郵寄，但照繼續場選舉，目的就係要操縱選舉斷正，然後成為開戰藉口

On9
唔可以同時做？

就算睇依加個勢
支持佢既人都起碼有一半

打中共就未必會，內戰好可能。
不過我哋咁樣先慘，佢根本就唔會得閒理我哋呢邊嘅嘢。
中共就開心仔。

唔會啦 中共好識玩呢隻平衡 佢會比人感覺到民主黨做得唔錯

2021年1月後前朝所有嘢都可以被下任新政府推翻, 仲有乜用

就算軍售台灣, 簽咗約都可以玩嘢推遲交貨, 甚至取消交易

關於香港嘅法案, 新嘅國務院可出9出報告照話所謂一國兩制運行良好, 取消所有制裁都得

除非支共而家發神經突然打台灣, 迫美國下任政府入牆角冇彎轉, 而家支共只要坐係度乜都唔做, 等多兩個月就大反cup贏晒, 之後10年都會係支共發圍嘅年代

World War 3 is coming

主動消㓕支那北洋水師

侵侵不如直接派綠卡比香港人啦

唔好ff太多
睇得中國太重

打200單選舉官司嘛, 打贏有數講, 仲理你台灣咩

難啲 到佢落台拜登實沙哂冧
美國會更加俾支共踩低

兩個月好難做到太多野

好多野國會都唔會比過

冇盟友陪佢癲 得返兩個月任期

利申: 唔係反侵 係講事實

病毒

美台建交會唔會，有幾大玩幾大